Expedia換左第二個人賣廣告咩意思？

有冇問過我地達哥兄弟

達仔搵兄弟笨不了

因為唔想比人 back up

又係牙蓋落order la

屌你老母達狗又搵兄弟錢???

達哥開sub喇，你開心啦？

開好耐啦,隻死狗借兄弟搵sony錢都唔能夠,開埋sub依家開新話已經有1千個sub , 呢度又收幾萬,條撚樣遲d肯定會開donate

買能左日出康城都唔夠,依家想買埋九龍站果堆

入左票買啟德啦

好似一次過掃左5伙

兄弟繼續住公屋劏房

轉左agency ，100毛開賤價接左呢個廣告，完。